我懷疑上天垂憐香港人 上帝已經幫盡！

NBA 又好 south park 又好
到之前嘅京A事件都好
甚至遠到中美貿易戰都好

癡撚線真係單單都打到大陸仔晒面拍拍聲
開始信有神了

係就直接一野天滅中共啦 咁就幫盡

唔好登

啱，已經幫到盡，睇香港人自己做化

真樂觀

香港係塊福地 要好好珍惜

啱呀嗰班五毛仲喺度得得戚戚 唔知道自己已經輸晒😹成日就同我講啲乜嘢飛機大炮我心諗下人哋你最大嘅盟友啊俄羅斯同埋北韓都唔出席你個70年國慶閱兵 再加上軍事又落後美國30年航空母艦又要俄羅斯比說明書你做 正一垃圾國家 你70年閱兵嘅時候我哋送份咁大嘅大禮比你 搞到全世界嘅頭條都係香港警察近距離射殺學生😹😹😹

所以文宣好重要，好似nba咁原來外國好多人未知發生咩事

教會係真係有幫手既
神我就唔信喇

我諗上帝見到共狗都淆淆地

真 來生也做香港人

係 開始信林鄭受到上帝感召參選係真 一開始就諗住玩焦土

agree, but do not push